其實有普選，美國先可以出手幫港

五大訴求，只要達成普選，其他四項自然做到

美國人權act寫得好清楚，support HK.... election... 係For US即係對內政策，美國唔會幫你直接得到民主（非陳雲所說的），要自己爭取先可能得到

民主同普選係中共承諾，係共產黨嘅春袋，你係支持香港嘅，應該行返2014條路，文宣同勇武都係行返普選條路，有普選可以自然獨立，一昧時代革命和理非會彩你咩

＃打藍絲打熱狗有用咩
＃你想贏定輸

只要冇普選，四大訴求做半套，做唔做可以拖住先

有普選，可以監督個政府，冇得佢唔做

有普選都要防止受外國勢力背後操控